老細請左你番番左份工9個月 不過炒你個陣就叫你俾番晒之前出既人工

大家會點做

可以試下自斬尾指抗議
安全可升級不危害公眾
抗爭好路線

自推先，
唔建議大家做
純討論

講好左要簽約先有糧出，依家發覺原來你份約玩野無簽名，咁叫你嘔人工有咩問題

咁少資料好難討論喎

9個月之後「發覺」原來9個月之前簽份約無效
唔應該搵勞工處（勞資糾紛）
應該搵商業罪案調查科（商業詐騙）

巴打做邊行?

保險?

依家係話比你知 你點簽都得
9個月後母公司話要簽中文正寫
你份約無效 要嘔番d錢出黎

勞工處受理嗎？

港共正仆街

小額錢債見

俾我呢...
首先會去老細個老細屋企閉門同佢傾睇吓攞唔攞到啲咩著數
講唔埋欄就行動升級
揾幾個fd同我一齊玩連續24小時接力絕食抗議
再嚟就係公司門口唱歌
用愛與和平感動老細等佢唔好炒我或者至少都唔駛我回水
都冇用?咁真係好黑暗嘅一日囉
但係唔緊要
起碼老細知道我有咁嘅訴求
相信已經係階段性嘅勝利

你on9?
簽約個陣老闆見證簽名 仲首肯確認你係員工
點知9個月後 母公司不由分說 話你個簽名冇效 所以要你嘔返9個月人工

點解請人條友確認請人，但係出左事唔使負責？

垃圾睇唔明 仲係度屈毛